whatsapp係咪又死左，無得溝女了

有響過咩

仲以為得我一個係咁

壞同唔壞 都無人搵你

你不嬲冇人揾㗎啦

+1

我個whatsapp365日都壞

似係
Send唔到野，不停連線中

屌. 原來又壞左

長期壞機

講開又講，偷睇啲女玩電話，啲女whatsapp真係可以好多對話好多未睇信息

而我得我老母問我今晚問我返唔返黎食飯

依道都係

壞左好撚耐

主動既人搵仔啲仔仲唔狗衝
被動既人啲仔一樣狗衝
女人真係輕鬆

好多都係group黎

爸打，文字間都感受到鼓唏噓

不過女仔真係可以好多人揾

其實group 無咁大意義，重視既都用私人chat

唔好嘈